太古城係咪香港最top既商場

岩岩行完原來好大

你地覺得香港邊個商場最正

唔0岩箭4

冇乜野食

海港城

apm 吧

太古廣場完勝

太古城/太古/又一城

Element

太古d寫字樓物管最高質

去多d地方啦

葵廣

西九龍

moko
人流唔算太多而且好寬敞
yoho 新個個仲舒服

數碼港果個

有唔少不過好撚貴。
去apita超市買好過。

圓方
圓方表示唔係香港人行既商場
我除左睇戲 都未試過係圓方用過一蚊

講開好似係

葵廣表示屌打

順利商埸
觀塘廣場

黃金

金鐘PP

變咗老人院

moko 真係旺角既清泉

新城市 強國人的商場

PP3有個廁所開放比公眾 認真爆石一流

食肆沙漠

二十年前

海港城，迷宮

Moko
好多高質食肆 有food court 個超市幾好行
有戲院 有埋imax
交通尚算方便
人流唔算少都唔算多
個格局裝修完之後幾好行

太古城好大 不過格局唔好行
鋪頭分佈好奇怪

天馬苑商場

有誠品岩睇書，餐廳選擇又算多元化，平至m記到貴中菜、日本野都有。時裝店算係咁，又有日式超市，商場又多地方俾人任坐，唔係個個地產商會肯做。

希慎

太古廣場
時代

太古廣場好似太高檔 反而冇咁多野行

點解唔係淘大+德福
大鋪去德福 食野去淘
戲院都有兩間
以前遵理補完去食野睇戲

圓方呢

我住銅鑼灣 本來都覺得呢頭d商場幾好

但行完太古城覺得太古城屈d 地方大好多 樓底又高

我喺戲院出面個賀咭鋪買過野

圓方正 路夠闊 唔算多人

pacific place應該完勝
比較上少強國人
design靚
地段方便

愈來愈差 高鐵工程進行當中 而且感覺愈來愈cheap 戲院貴左好多 hmv又收皮
利申 住過漾日居

德福狗也不屌 d鋪頭垃圾到
行嗰條香水街 次次都打十幾萬個黑痴

唔覺，無左foodrepublic之後搞到下下要行出去搵野食

圓方係比啲中產以上既人去

人地覺得姐
你唔認同都唔洗咁樣話人掛

太古地產d野高質，英資

朗豪坊，一條長梯贏晒

深之都

太古城
基本上個個禮拜都會去行,完全冇比蝗攻陷

冇嘢行呢

又一城你搞得掂啲層數先啦
九唔搭八

赢咩？第一滴血？

海港城連港威屌打全部啦
雖然太多蝗

啲香水好撚刺鼻

圓方

有誠品+50分

德福真係無咩好行，係鍾意佢間戲院

太古城同個商場都真係幾高汁！

Pacific place

深之都最正law

on9,多蝗就即輸啦

IFC呢 兩個商場都未行過

喺留下超市買過支水

咪又係嗰堆鋪頭，行個個商場都差唔多㗎啦。

冇咗個大食代少咗好多嘢，新嗰個foodcourt唔吸引無幫襯過
apita個foodcourt又太多人，成日要爭位好煩，好少去

試下triple o啦 好正

但食野好貴
ps:係太古城返工

大食代咁垃圾都有人覺得無左可惜

淘大好行，但德福

好鍾意圓方 好舒服

Hysan 廁所ok 但鋪頭太悶 得誠品同food court值得睇

太古城 多元化 戲院溜冰食嘢 夠大 但廁所麻麻

吉之島 um冇乜特別 勝在個supermarket夠大

PP 廁所一流 可惜鋪頭唔啱窮撚行

IFC ELEMENT 好少去 都係行高級路線嘅商場 IFC太多蝗 EE太偏僻

德福 黃埔 商品較平民貼地 多元 但係德福商場分成兩邊 黃埔更加唔止 太麻煩

好少去九龍新界商場

睇落太古城的確係唔錯的

大古城啱買野 乜都有

圓方正，雖然第一次去好似行迷宮咁

金木水火土

開左幾年就收皮
仲記得入面有冒險樂園

仲有存記

最左誠品係好行少少之外
都係一堆好悶既連鎖店

中心+康怡+吉之島

Triple o幾高質 有團購狗衝

其實仲有冒險樂園 有UA 有無印 有Apita 唔識串

搬左落黎了，反而仲大間左

moko幾好，多野行，有food court又有戲院書局

香港嘅大商場倒模一樣 有咩好值得討論

想食番嗰個蕃茄通

好似有度叫文化廣場

冇左ua啦 無印都裝修緊

屯市

依家所有舖頭執哂應該唔會蕩失路

屌

即係MCL獨大啦喎

日撚日食，食到唔想食。

太耐冇去, 太古城個溜冰場仲喺唔喺樹

咪撚玩啦

太古廣場有家姐

準備開broadway

英資點都係正d

apm講個洗手間已經失敗啦
長期FULL
又唔清潔

太古城最大敗筆應該係廁所啦

奧海城

北角新時代廣場屌打曬你地全部

自從男朋友帶過我去一次之後就好鐘意個商場 food court, kikki k, 誠品，無印，logon

Broadway貴喎

PP個廁所成日畀人吹奏 但我唔止一次畀馬桶個自動沖水無端端射我屎眼

新都城都係

原來仲喺度， 童年回憶， 冇咗當堂降格

PP冬天有暖水洗手

你話我知 邊間廁所有暖水洗手

贏在有喪屍?

講高級唔夠太古廣場
講土豪唔夠海港城

駒嫂

天瑞商場

之前冇哂麥當勞好唔方便

啲野好貴 住太古 冇咩野好食

邊個冇咁劣, lesser evil

呢個組合先top

至少兩邊喺 walking distance

多數去aeon
apita賣同一樣嘢都貴d

廁所唔ok咩？幾乾淨㗎

鑽石山廣場
有戲院 有機鋪 近地鐵站 仲有免費locker
食野平 勁多時裝店
除左連鎖仲有好多細鋪
算幾有良心

最憎自動沖水
我成日好好心機咁抹個廁所再鋪緊廁所，就俾d自動沖水整濕哂

屌當d人殘廢㗎咩，沖水按個掣都要自動個sensor又唔係醒，又浪費哂d水

以前個廁所好乾淨架 廁所又有電視睇咁
但係唔知點解越嚟越污糟

又多廁格又乾淨

係衰在廁紙勁鞋

又一城唔係太古

可能女廁好啲？
男廁麻麻 以佢整體質素嚟講

Moko真係算最好
有戲院，有food court, 有得唱k
又有一田，其他鋪頭又唔算太高檔
想坐底飲杯野又有coffee shop, 再唔係去酒店食個buffet

交通方面更加無敵，有火車站同埋巴士總站，天橋就直通去地鐵/旺中小巴站

男廁都冇野
不過近food court果層廁所差d，可能多人用

人地裝緊修姐

冇支那人嘅商場就係好商場

冇見過有商場闊落過太古城

唔會冇，不過應該少d遊客，d支那人都係住附近d街坊

除咗太古廣場之外已經覺得冇一個啱香港人行

太古城廁所好正喎
又乾淨又多格數
利申太古撚

酒店嗰度好多

平民商場嚟講冇得輸，幾易行。

喪屍商場

近邊頭？

去過一次就唔想再去。條路窄到死完全唔係比人行

吉野家都無
入夜太古咩野食都無

黃金電腦商場

住喺將軍澳咁多年 一直都分唔到中心同廣場

你指荷里活廣場？
好正 可以留成日

愉景新城笑而不語

我諗得我一個會鐘意新城市 ?
我係鐘意佢d 舖頭夠集中 好似電器咁
一次過格哂 瘋澤百記蘇零 CMK AV LIFE , apple store . bose 等
一層就睇哂運動野 adidaa .Nike , ua , tnf , patagonia , aigle , haglofs
隔離仲有幾個唔同target 既商場係附近
新城市中央廣場 睇傢俬 ikea 之類

有錢既話pp
冇既葵廣

行十分鐘過太安樓啦

食野點樣叫平
間間都好難食
利申：成日去

係PP返工表示3樓完全死城

hmv仲係度喎
利申: 住the arch

西九大陸人多
整到附近大陸哂好正常

我覺得太古城最正係佢嗰間apita

尤其是以前JUSCO冇咁多野買，一田都仲未有嘅年代，apita/uny真係好正，好多日本嘢賣，雖然幾貴

住西灣河

太古城+康怡+吉之島
真係冇得輸
戲院都有兩間
書局有誠品商務
有溜冰場
兩個大超市
餐廳有平有貴 美中不足係冇左大食代
又有gym

點解無人講megabox
有ikea已經贏哂
有得溜冰又有得睇戲

megabox觀感上好撚遠咁

物理上都好遠

住太古差唔多20年
自從太古城同吉之島高級化咗之後
冇$70都唔洗旨意食到個lunch
仲要冇嘢好行 得返啲名店
諗返起以前大時大節太古城啲雜技表演真係好正
宜家得返啲樣衰展覽
你少行可能會覺得正 但係日日要係附近生活真係慘過食屎

megabox好快行完
書店低質
香港IKEA愈來愈冇心做
溜冰場嗰層野食又差
戲院叫OK
但唔係好好行

一定係圓方

太古城係中產商場 少蝗蟲
又有日資超市

太古城夠大
行落感覺唔會太迫
Shopping嚟講真係算唔錯
但住附近應該無咩平野食

ikea得佢一間咩
香港就黎有第4間喇
沙田、銅鑼灣、荃灣分店交通方便N倍

但行耐左又覺得好悶

太古城計落就應該計埋康怡果邊啦
食嘢apita food court間築地gindaco好正喎
大食代以前都係得pepper lunch啱食我就冇乜覺得可惜
唯一係唔知係咪大食代執咗
Apita food court好似越嚟越多人
新果間北海丼都幾好 係貴咗啲

不過啲展覽就真係冇乜睇頭
近排果個文具展仲好笑 勁多人喺度買筆
望一望咪平時apita文具部果啲仲齊啦

上水廣場

上水貨廣場

你真係住太古？

紅字同意

又一城

蝗蝻狗也不屌

個名好柒 新世紀咪幾好

我整係記得細個嗰時唔知邊個節日有舞龍舞獅表演
乜宜家冇咗咩

太古正呀
無咩蝗

成日撈亂pp同太古城
行完冇乜印象
啱啱再Google都分唔到

以前新年個陣舞龍舞獅同雜技都有 其他節日有時都有表演
而家就得返d濕鳩裝飾 仲要一年柒過一年

朗豪坊

最高峰時期有四間gym
就算而家執咗假酒之後都仲有三間
physical waterfall 同埋pure
不過前者兩間都係垃圾狗也不屌

Hysan undeniable

冇＄70唔使旨意食到野你真係虧你講得出
都唔知係咪真係住太古
我數俾你都仲得
aeon地下果層food court 已經大把＄70內都食到
尤其是嗰間刺身湯飯或者燒魚飯
再唔係咪行入去supermarket 搵
一定可以搵到＄70以內
太古城新food court勉強都可以搵到70內
但係apita food court就一定搵到啦
嗰間日本野$50就有一個烏冬，或者拉麵配飯
北之板60內肯定有焗飯/意粉/蛋包飯套餐
同埋太古有兩間龜丸烏冬又係＄70都搞掂

Btw 古之島間pizza 21:15後買一送一
好高質又抵食

置地

之前買個意粉食差唔多成舊水又唔夠飽
又唔係特別好食所以冇食過其他

其實最撚正係樂富，有uni又有馬會

講緊太古城你講aeon做乜鳩
你都識講新food court先勉強70內啦
我係想講高級化咗之後啲平嘅餐廳冇晒 得返啲貴嘢
去apita個food court宜家食個lunch加埋嘢飲都差唔多70啦
丸龜啲份量又少 唔食兩碗或嘢食都唔飽啦

個中庭都好大分別啦

ifc

周不時有日本妹，日本小朋友係附近出沒

淨係呢點都sure win

個pizza$70 半個
買一送一就成個
有幾隻味勁好食

拎一堆複製商場嚟比較係咩玩法 ?

除左 Aeon food court 太古城都冇咩食，要落去太古坊先有野食，住太古成日有揀野食困難證

邊間唔見有pizza

譚仔都無間點生存
唔通日日食豚王咩

依家Apita個food court
最右手邊
有一檔賣焗飯類
你去食佢個海鮮飯
一定唔係貴，唔使$50，actual price唔記得左

我之前都去食佢個海鮮飯

你講緊北之坂
老老實實 $60有日式焗飯 沙律 湯 野飲 都算係咁啦
仲要唔係難食既

冇乜商場係會有空間set 座位比人坐下
講緊唔洗幫襯果d
圓方呢方面做得好好
廁所又係好乾淨
可惜鋪頭唔係一般大眾向

Hong Kong land 果啲都好好

太古城由舊時好多好野食。依家變到走高檔路線引入埋好多d所謂既高級（又貴又唔會飽）
太古由細住到依家

sorry呀我唔知aeon原來唔係吉之島
你柒左就認左佢啦 不如我聽日就落去apita food court逐間逐間Menu影俾你睇睇下有邊間過＄70？
丸龜一個烏冬大概50除非你係咁不停加餸
mos burger一個餐五十幾
八爪魚丸四粒八爪魚丸加個炒麵有埋嘢飲$40
我當你散叫八粒額外叫多個炒麵都唔過70
旁邊間日本野一個烏冬五十幾，除非你叫好撚貴嘅魚生飯或者飯如果唔係都好難過70
北之版全部70以內

完

住太古差唔多20年
自從太古城同吉之島高級化咗之後
冇$70都唔洗旨意食到個lunch

究竟我係文盲定係點？

ifc
top in terms of price

吉野家係 aeon 嗰邊

唔係汁左啦咩 之前係759個層

其實係比起以前係貴左，搵平啲可以係吉之島買飯盒or可以去116巴士總站啲茶記食，or去西灣河...

好似有間賣鑲鑽手機
最平幾皮野

Waterfall有咩唔好 人又唔多，個位又夠靜，又方便

我覺得依間50幾蚊黎講算唔錯，尤其d冷麵(和風嗰個最好食我覺得)
好似係叫麵大將

太古城真係好行
成個格調就係日式小資商場
不過係個邊住生活成本都幾高
food court以外好多都貴

利申:以前太古返工

wadiu 放監冇耐
但我都唔係坐咗好耐

初頭做就真係唔多人呀
依家多人到成個街市咁
但教練又廢又串
你一唔幫襯佢買堂就即刻對你勁衰
尤其是最矮嗰條撚樣最撚串
初頭入會比佢哋玩電話添
完咗約之後即刻轉左去pure去到感覺完全同Waterfall兩個層次

係呀呢間真心好食又抵

八達炒飯真心世界級
或者食泰國嘢午餐都OK

揚州炒飯正

我完全無理過佢地，不過又真係好似人流多左，不過我通常係早上先去 pure行好遠，不了

我好似一次都無去個間吉野家就已經汁左
同一個價錢我寧願去吉之島超市買外賣算

海港城最好行
Landmark除左泊車麻鳩煩之外其他都好好

初頭入會咪有一堂免費試堂
我唔知佢地做乜無啦啦玩小學雞野

我仲記得果日佢地係咁望住我，之後教練counter班撚樣個個玩住部電話出黎係咁笑
然後我睇到部電話有10幾個未接來電
一睇就知佢地玩我電話
之後我打返比佢，條撚樣係咁講「喂」
但係又唔講其他野
到左試堂嗰日有不停係咁sell我
又講到我好瘦，外型上又寒背之類嘅說話總之就係要講到好似跟佢地堂先有得改善

我不停係咁俾藉口話我返去問屋企人意見
之後佢係咁想屈我錢叫我預早交定錢開頭話8000
之後又話1500，我呃佢地話無錢之後佢又睇唔起我咁

有一次做做下佢又走黎sell我，我話返去問屋企人先之後佢又串我話咩「你次次都話返去問屋企人有邊次真係返去問？」

仲有一次做做下gym無啦啦見佢望一望我之後望住隔離個同事喺度陰陰咀係度笑

總之條矮撚真係好撚仆街次次一諗起就真係火滾

我開頭都無理佢地但係唔理都冇用
佢地係咁騷擾我
可能因為我係個場入面年紀最細嗰個
後尾轉pure玩真係覺得人間天堂
毛巾又有衫褲又有最
緊要啲教練起碼唔會咁冇品走黎撩人， 同埋nice好多
反而仲會主動教我但係又唔會sell我咁
平時見到有打招呼

痴撚線, 搵鬼去

開頭仲諗住月費貴過physical應該點都會有返咁上下質素嘅教練
點知都係一樣咁垃圾
過pure果日仲諗住入去串下佢地可惜果日唔記得咗去做
btw sorry 好似騎劫左

多蝗到仆街， 迫迫迫， 冇心機行

office喺太古城中心真係慘撚過食屎，食個lunch想五十蚊樓下搞掂都有難度，除咗過Aeon買飯盒或者行到西灣河

好羨慕住太古啲人， 以前成日去朋友度
人又高質， 又好住， 又有個好商場
唔怪得成二萬蚊呎

澳門賭場

太古城真係不時有人討論
細個留低好多腳毛

moko有咩好食

太古城無得輸 從細住到大 真正香港入既地方

人

我無試過依啲情況
我估係之前有間汁左所以啲廢教練轉左入來做拉低左水平
不過pure好似好貴，想試，但真係遠左啲

其實啲人有冇去過太古城 或者嚟過港島

英資地產配日資商場 加上地理環境 簡直絕配

西九龍 窮撚開餐聖地

淨係行果陣冇篋碌腳同聽唔到蝗語已經要比十個讚！

熟太古區巴絲推介有咩食，食黎食去都係 food court mos burger 好慘

我通常去116巴士總站食車仔麵同茶記，又或者華蘭路個間龍鳳冰室。

住過太古真係返唔到轉頭

龍鳳隔離男女煮角都ok

行遠d過太古坊嗰頭多d嘢食

港島區嚟講唔算，同九龍新界比就係。

係，我係講緊APITA food court 個北之坂

右下角個櫥窗，揀佢個乜野海鮮芝士飯
揀套餐
有沙律 + 野飲

日本精工

店長回覆

大本型